點睇Gphone服刑完畢，明天歸隊？

明天起拖後腿

聽日即刻出嚟指揮我哋

讀開大的拎光環政棍，不了
幫曠仔剪腳甲都未得